點睇自己條仔出去玩女？

自己又唔係冇女 又唔係會拒絕佢
做乜要去玩女呢種人仲有冇得包容
對呢種人點睇

飛撚左佢囉 仲點睇d乜

點玩法?

我一定叫你分手
但你又一定唔會分

呢啲post真係
咁我答你想我答既野

比次機會佢囉 男人係咁
你對佢不離不棄 到最後佢就知邊個對佢好

帽事嘅

睇你老母咩咁都要問 轉個頭又屌鳩依個世界冇好男人

你未又係佢其中一條玩既女

繁衍

鳩痕囉仲睇黎做咩 飛啦on9

咁都忍到到

咁你都唔係女，你冇女仔有嘅野，比你男朋友出去玩下又有咩所謂啫